高息股一問。

178莎莎國際同金沙中國呢啲高息股點解會每股派息高過盈利？佢係長期都係咁而唔係間中一兩次。
認真求解。

每股浪派息錯撚左啦 0.99之嘛

因為派息係講緊上年數據

eps係講緊依家數據

唔知有冇錯

eps同free cash flow係兩回事
eps要減走depreciation呢d非現金項目﹐到最後cash flow會將佢地計番入去

金沙係一隻被忽略左既高息股
1）全中國得澳門明正言順開賭場
2）大灣區
3）不滿足於賭業、已經谷緊旅遊渡假、會議展覽既生意

佢同銀娛比較 兩隻點睇

如果你夠本，想做trade賺價，咁你就揀27
金、銀呢兩隻，基本係澳門龍頭
金沙城開左、銀娛第三期（好似係叫第三期）又起緊
兩隻都可以買

金沙穩健，銀娛進取
睇你咩年紀

金沙主力做中場 銀娛主力做vip廳
舊年大陸經濟放緩下 vip轉碼增長放緩 但係中場依然強勁 如果中國經濟持續放緩 中線金沙應該跑贏銀娛
利申 持有金沙中國

姐係佢用左拆舊去扣左部份利潤所以每股盈利就少左，但實質袋落袋就高過每股盈利？

金沙好野嚟
不過sheldon同侵好friend

母公司同埋主席都係靠金沙中國啲息

thx

但係怕唔怕金沙續牌果陣大陸會搞佢?

Exact7ly
如果唔係金沙「中國」
就唔叫係優質收息股
正正因為母公司都要收錢
所以派息有保證
除左佢蝕到派唔到